祝打鼓嶺狗場個死廢老下世做蚊瘋狂比連登仔虐待

祝埋你下下世同下下下世都做蚊 繼續比連登仔虐待
呢啲人死刑都著數咗佢
應該困佢係個籠到
每3日先比半杯水佢 等佢慘過死

希望啲狗狗下世可以搵個好主人錫你地

困佢起籠到
起碼玩爆佢後花園 再用火燒啦
水就應該淋佢 唔係比佢喝

要十大酷刑

屌你老味fb竟然有人仲幫條廢老講好說話，嬲到我